【炒股】 你人生輸得最勁果獲，係點？？？

有一日朝早，
大概 9:15 左右，就快開市
我係床上半睡半醒，拎起部手機，
望下琴晚道指走勢，睇下新聞 headline，
迅速分析一下環球經濟走勢
然後揀左隻近牛，大概 0.05 果d 價位，開市即入
大概買左1萬hkd

點知，一開市無耐就跌到0.04
心諗：「正呀，溝多手先」
然後，買多2萬hkd 去溝貨

再隔多陣，屌你，跌到去 0.03
哈，咪本多終勝囉，驚西咩
買多2萬 hkd
呢個 moment total 買左5萬蚊貨

仆街，隔多陣跌到去 0.018 左右
我失控 !!!! 唔忿氣 !!!!! 好撚想追數 !!!!!!
大注屌多5萬落去溝貨
Total 手持10萬蚊貨

再隔多陣，0.015 .... 0.013 .... 0.010 ...
隻牛死撚左呀屌你老母 !!!!!!

呢個 moment 終於係床上訓醒左 ，
我呆撚左

10皮野，咁就冇左 !?

開始傻笑，「哈？」

個世界好似停撚左咁

土

不如分享埋賭波輸得最勁果次

又紅字 又黑字
仲有唔同font size
仲有底線tim
bill哥出po好鬼認真

大家都曾經年輕過

果陣 26000 升到29000
手執 1張大期

坐左3000點 帳面輸緊15萬

好彩黎個武肺反cup

本多終勝

10皮好少姐 美金就多

中左老千股一日插9成冇左25萬
輸身家

輸咗5包出前一丁

1

早幾個月
正股一日輸左三十個
輸到冇感覺

玩到停牌

蝕USD$60

做空GSX

正股都輸咁多

瑞幸？

LTM

正股睇落好似穩陣d 但穩陣d自然買得大 都係輸到趴街

買正股 如果分段買 拉勻成本
Set 止蝕% 好少輸咁多
除非佢本大到幾球 3-5%已經上落30個

破產股緊係玩即日 我9號都有玩

遇到股災幾日已經可以輸一半

就係睇住你d 位黎打嫁啦

我都係，個幾禮拜就輸左球幾

中左微信女?

做空zm

3月輸到負數

買匯豐輸左二百萬

輸過20萬 不過一日輸十萬都幾顛

呢到d人咁有錢，我輸5皮都想喊

冇玩過股 輸零

買洐生工具就用番散紙買
正股大跌番唔到鄉下無得怨
買牛熊呢啲打把就唔抵

我輸三千牛熊都牙痛咁聲

2019年頭道指大彈，走咗去逢高加沽，輸咗60個

all in 玩牛熊輸咗廿萬

細個玩末日輪
一日輸左10皮

我估應該係聽日

已經all in咗visa 等破產

冇止蝕？

Dude 及早離場矣

$190 空，到 $230 頂唔住，被平倉

18年5月尾業績差一日入QQ牛炒業績，隻牛打靶個位就係全日daylow , 第日QQ爆升5%

瞓醒冇左40個

牙痛係咩聲

屌你老母

我係你地度都有D安慰,唔計mpf...買金輸左5萬

買USO 溝咗五次貨，輸10k

SQQQ/SDOW?

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

10蚊買科通芯城，900蚊買tesla

T車options 跌左半球

用ig

離題 唔係炒股輸
玩poker拎AA preflop推撚晒 對家拎QQ 最後佢3條Q
一鋪輸左3000 我都呆撚左

做淡兩個月輸9萬 利申freshgrad

30萬上到40萬
而家得返十萬

Cpe 2.6 唔知點解覺得會升埋第3日 點知第日一開市就..... 追高個時都有感覺好似會出事 但照買左... 起碼又坐返一年

熊鳩垃圾美團 豬咗廿萬

我呢啲輸少少嘅 都唔好意思出聲

得返5蚊現金

邊日?邊隻?

買馬2倍win易執好多

Bad beat

hsbc

幾年前玩股輸左十幾萬，後尾靠一隻700追返大部分，埋單應該最盡都係輸4位數左右，但經過今次就講唔再玩股票。
的確易嬴到錢，但其實長玩真心要做好多功課，仲要天生有一種判斷力，我冇，亦唔想成日再因為個市跌影響心情，寧願暫時踏實咁繼續儲錢算。

撻樓訂 一嘢冇咗60萬

我同你差唔多，哈哈

不過係夜晚

負油價

五分鐘無左五千幾
今朝既事

same here,
肺炎每高加沽，12萬打到去36萬，最尾沽美團唔識止蝕輸左9成
買教訓

成副身家攞去買老千股

真

你每年輸緊3~5%

最勁Total loss，豬左>$10萬
隻股先停牌後除牌

輸6位數 見到都肉痛

ching做乜入V
我想入

好撚仆街，所以要set 高少少但變相個風險又高左

聽左個阿sir , 1019, 停埋牌
屌

多謝巴打，開呢個post

大家圍下爐

本來玩牛態好地地, +6000, 一下心紅, 輸輸下變-6000
本來美股好地地,+6000, 一下心紅 option, 輸輸下又變-6000

炒cfd 500倍媽展 輸左10萬美金

諗起佢

2月頭武肺先黎玩美股，入左就溝下溝下最高峰無左20個，跟住中間不斷睇youtube學點玩option，最後好彩追得返仲有賺

第一次玩最大八番64蚊
出銃仲要雙響賠左96蚊

係老母下面比醫生拉左出黎

no position等於長輸

心急$2.6 高追 cpe
跌到$1.3 斬左
一斬佢就deep V

高位溝？而家都上返27啦喎

我一早轉左玩UCO
USO好閪

冇本玩

真
買波大2.5
20分鐘已經2比0
最後都係2:0

利申：豬左100蚊已經唔開心左個夜晚

fg 買大期輸十皮，印象中係柒婆宣佈 “壽終正寢” 個市升返

我真係輸過10皮美金

一下插穿 止蝕都走唔到

10皮野 我幫你炒股算啦

買康希諾輸咗萬2
買其他賺返4千幾 而家仲有2隻坐緊蝕緊
出嚟做2年嘢成副身家得十幾萬，大拿拿10%身家無咗
好撚心痛

可以set幾個嫁嘛
怕死咪仲預多一兩個%預先走
除非你玩options嗰啲 一下上落都幾個%嗰啲

初時買股聽同事比NUMBR, 第2日無左15萬

決定前聽一聽

輸10萬

好慘呀

十幾皮玩 輸左5皮止左 之後升左個倍幾

我1.7溝左一轉到1.5
佢年尾有機會升返
我慢慢坐

有無巴打做哂TA, FA，揀隻潛力股諗住揸佢幾年，但最後輸到灰撚哂？唔計5仔

係以後唔玩了

900個陣孖展入T車 set太高走唔到又瞓左 醒翻落左7xx

買咗兩皮壹傳媒@0.28x

仲 hold 緊定放左

咁最終埋單贏幾多，真係21000走?

我依加$1.44 有貨

嗰時剛剛出黎做野，開始買下投票
咩都唔識，都係睇下股價走勢，波幅等買股票
我當時拎咗XXXX股權當普通股票買
之後有一日突然消失哂
打去問，佢話會到期，過咗期變哂廢紙
一下子蝕咗5萬幾，嗰一刻真係好無奈

玩過牛熊就會知自己適唔適合
當自己剩係估升同跌都好似媽咪麵咁
永遠走相反 咁不如出糧去日本玩

牛熊半日冇左2球幾
用左半年先追返條數

輸得最甘個次就係買咗5號

輸係正常，贏係好彩

吹水圍爐

輸左400萬
然後利用網絡力量
而家！我已經搵緊八位數字！
利申拜仁差

put gsx zm 3690 ....

大學個陣用grant loan炒股一晚輸左一皮, 之後唔再掂8字頭股

最多輸過一球半，之後贏返

點解撻既 想知

我都輸5皮都好唔開心....我E家諗點可以贏返條數...

放哂啦，每個月蝕價玩唔過。油價都升番近期高位

我做左十年野咁制都冇十萬
你咁會唔會好過啲

之前見過200蚊呢加回一回 正服驚閪

輸左個信心同個膽

唔驚, 有政府唔驚

買左隻仙股要睇實
但咁岩要落船無睇
5分鐘內由嬴7000
變輸7000

咁睇好似無左萬4咁

應該會係今晚美股

3175
4.8入 升到5.6
高J多一倍落去

一訓醒唔見左7皮幾
最痴線係原來冇左7皮野
我當下係冇覺得sad

23歲輸左100k

執左6千幾走人 坐左成5個月

呢生人玩第一鋪就輸
40蚊入左005

淨係講一鋪唔夠，一個月冇幾個，下個月又冇幾個，再下個月又冇十幾個。半年後又冇十幾個。

冇得唔停落嚟面壁思過……

利申，港股期權，越靈活越多變，輸得越甘，死得越快

高j aal, 1萬usd, 最後跌左4蚊放
發覺玩黎玩去，得場空，直接清空account d錢算，廢事日日min勁辛苦

40大機會上得返
大把人5x 6x入

正股個班記住一日未放/清盤 你都未算輸

3777, 冇左幾皮, 之後唔再玩

當年大佬彪買西咸
一度領先3比0
之後gel爆
係ball po派咗1000承諾以後唔再gel

輸左條命

離題 非股票
最甘個次 五萬蚊比利時半大
最印象深刻個次 兩萬下隊入波 之後兩秒對家入

005輸咗幾萬

輸1k, 哭能左

27/8 = 3.375 , 油價暴跌果一日 uso 未開盤仲係3.8-3.9 , 果時油價20 , 3.9以上 溝 uso 既大把人

明明炒股十個有九個都輸錢點解仲要炒？
去澳門玩大細仲媽啦

好

麻煩群兄弟注意⚠️這裡不是賭博群,可以討論賭博但適可而止👍🏻警告1次🔥第2次將會踢出本群🔥
盡量可以分享人生苦短/外債還債/生活壓力/工作

群組分享link:
✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻
本群為吹水分享減壓,財務中介吸血鬼/搵食自重

呢個po好多師兄玩好大，我自己都輸幾十萬，不過有建議我認為係啱大家嘅。

1,正股好，美股好，匯豐好，其實操作原理一樣，跌嘅時候止唔止蝕。唔係美股就一定長升，匯豐就一定害人，睇返歴史就知。

2,唔好溝貨，一次溝貨反彈返係好彩，大手溝貨終於有一次大敗，鎖你幾年錢成手垃圾都死啦，唔好溝。

3,儘量唔玩牛熊，而家美股啲cfd高槓桿嘢原理差唔多，十個師兄玩，九個長蝕。

4,認真諗下到底輸喺邊？唔到你認叻，就算玩三十年，輸一鋪大，你都只係學生，冇話賺過錢就叫識，我地都係學生嚟。

cpe買左30萬?

仲要最高位咁制 唉 一時鬼迷心竅 傻撚左 應該升左幾%就割肉即走 點知第日就跌到傻左 止蝕都止唔到

玩咩

呢個月既事 見外圍環境同中美關係 重倉熊點知阿爺就托700 見有少少回落再熊多次又豬 見識到國家隊威力就買牛 本身都賺少少 點知美國個仆街垃圾狗議員上個禮拜亂up完就跌到仆晒街 ok我放左隻牛 一個鐘之後話報導錯特朗普出黎講嘢又升番 來來回回豬左兩皮

不過佢間野財務都OK既...
坐一年應該會有賺

月供股票 99蚊823

睇住新聞都可以發達就無窮人啦

條美國議員講幾句咪跌囉 炒新聞可以發達 但你點估到佢轉個頭話講錯

咁咪就係叫你唔好睇住新聞炒囉
我都知新聞會影響升跌，但報得出黎都係水尾

我都知自己廢走去玩牛熊

治療po

09年海嘯， 輸call輪輸左10幾萬

其實牛熊就係賭錢 有心long嘅玩期指

咪同我quote條友一樣,正股一日跌2,30個,三月跌左個幾禮拜咪百幾萬

牛熊 3個星期輸 45萬

一皮買潘騎豬王

之前買3175 輸到仆街

而家計埋其他total輸左一半身家